美股認真討論區 MXLVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

新post

段片係話成組damper, 車身同搖臂其實都已經print 到出嚟，即係3D print 嘅嘢都可以好硬淨同實用，量產化只係時間問題

一個典型左翼離地撚樣

Oh，講得幾有point，係製造技術既補充，而目前黎到2021年既硬傷依然係速度同大小規限，某程度上係成本問題，如果未來可以用合理成本解決呢兩個問題，會唔會係革命性既工業發展？定依然只係製造傳統既一種補充技術，只不過更加先進。因為ark有prnt，arkq都有3dprint stock，契媽團隊唔知點諗，我個人覺得一般，諗緊放唔放晒佢好

我買黎擺倉底

gab(姐係Mastodon), 同bitchute(youtube嘅代替品）留意吓

垃圾Jack Dorsey 賣撚哂啲SQ佢

你唔係同錢鬥氣 你搵過隻好過佢咪走

係囉而家打壓緊未必掛到牌

各位d NIO準備暴插未

重點係你幾時等到技術突破

準備又大升

升多6000

公司d老細唔轉，自己轉無用

honeymoon 通常持續幾耐？

真係返工無計聯絡仲要用
只係可以變到無咁依賴

100%倉等爆升

SQ我最大倉位 懷疑人生中

其實我有時都覺得如果本身買開股票
又唔係追求dramatic嘅人嘅話
WDFC 呢d 真係好踏實
就好似 LOGI 嗰d 咁
股價俾唔到你有爆炸性增長
但係拉長嚟睇又係向上增長
見親呢兩間公司 ER 都係代表ER 季度業績期開始

我宜家就係搵緊呢d 暫時睇佢 DE GNRC

2022先開始整靈車今年開波

都話dem一贏即推2T stimulus

DE 我本身都有

點問下點解陰燭但係數字係綠色？

利申：冇用牛牛買

因為係支牛囉

即係支牛有bug?

收低過開盤價?

回返醫你300
認真?你係極左?
我覺得中共千人係真

點解掛唔到，攞正牌交稅

係啊🤔 開盤4.99 收盤3.66

高開低收
不過仲係收低過前一日收市價

有無ching知ib有無得每日send daily p&l去email

美國而家最需要團結
你班愛侵力陰謀論上腦
輸咗唔認數
對抗中共係全美共和民主兩黨共識(打到呢句忍唔住笑)
就算拜登要奶共
美國制度都會有力量制衡佢
咁當然拜登絕對唔會奶共啦
佢喺多個場合都”講”過對抗中國支持香港
係你班Chick boy睇唔到

總之喺拜登領導下既美國
一定會用大家都睇唔到feel唔到
無聲無色無形既手段去收中國共產黨既皮

嗱我呢段野只係引述兼綜合呢個post大家都好尊崇既某位user既言論
你哋鐘意既可以慢慢揣摩

話佢係top gainer

真係賣緊條絞死自己既繩俾人咁

NVDA! NVDA! NVDA!
龍龍蝦

@石仔

到第二段已經覺得你假膠

政客講野都信

一個係premarket
一個係開盤收盤 邊有得咁計

真係滅村喇

石仔唔見左好耐

洗唔洗拋西瓜

而家先查到3百幾 隨時600幾去左其他省傳緊

星期一不問價short tsm

真心膠？

本來無國會單野
都睇好侵四年後會戰勝歸來
(睇死拜登俾中共玩到一仆一碌)
但依家俾共和黨割左 就真係都無機會

想睇佢創MAGA黨

你個board冇黑人女人，唔批

新手到咁

滅村

明白
感謝

問題係佢攞唔到民主黨票
d 票一定係共和黨到分出嚟
變左𠝹票

川普支持者：白登「就職日」將帶武器重返華府 不會再手下留情

🦍搵人殺咗拜登坐正，屈埋落Trump度

攞炒共和黨

香港人iq好高架

復仇者

想打收低唔過前一日

做到又點，兩院都無人？

即係8號的確係高開收低😂 不過收市依然高過7號 right?

一日美國接受有大規模mail in ballot 一日共和黨都無得全面執政
我話ge

支持mail in個堆唔該支持埋香港大灣區郵寄投票

我都等緊佢幾時上水發表呢幾日終極censorship 既睇法同偉論

相信民主呀
你係係唔信呀

Mail in佢運送過程就算做到戒款級數都唔會信佢

擔心石神

因為唔係運送過程出問題 係個源頭出事
屋企隻狗都有得投 對家玩條撚

唔講有無造假, 淨係講個procedure本身都好易exposed to breach繼而引發confidence issues
左膠全部扮睇唔到

海外票你頂多咪開美國大使館做票站
軍隊運送
點會靠平郵, 兒戲到呢..

一來啦 二來佢真係一途換走幾箱 或者count定票數做對策都無人知

平郵寄信都會寄失啦

記得12年想搵人選總統同奧巴馬鬥 完全搵唔到人

入腦係因為人唔會再肯去fact check
資訊爆炸時代人類唔會有閒置去諗自己應該點睇事物
永遠依賴第一思維 睇到乜就信乜
從來都唔會去諗同思考資料事否真確/drill落去研究
變相咪fit哂宜家後真相時代
大家都慣哂既信念同睇法全權交比kol

btw今朝雷公都講 政治佢就最憎
因為靠個口去講野 同永遠都係望以前既野去講
而股市就唔同 同錢去take action
起碼知行合一 相反政治就真係未必
實有d厚臉皮既仆街買兩邊

當年共和黨青黃不接 本來比布殊玩到爛爛地又比茶黨夾擊

叫你老豆睇下林匡正嗰啲好過啦

之前係出面見到有個仆街話Romney係true Republican笑撚到我仆街

個比我時感覺係班人想避戰咁

暴巴有無話會幾時起行去英國?

未有時間表，但錢已全走

暴巴

會唔會真係有人用440分換ko
股價仲低過Twitter

機場走得3萬姐

新手指數

跟本係On9，左膠以為畫面靚就可以用國際壓力迫到佢地做就範，留於學術抗爭

堅要打唔係呢D，係IRA個種，遊擊打到軍隊都唔夠入村

暴巴指點迷津

你走左之後呢到點算?

認真，好事黎，對抗係要進化。

黑格爾式辯證法已解釋好多野，黑馬（左），侵（右），支那Joe（左），天平下一個右會係咩形式呢

英國都用到

Pompeo

有3次回歸風險

黃絲應該好好參考下IRA同新芬黨歷史

Pompeo反而仲好活躍

冇錢 冇bno 冇計

風火輪

要玩清黨了（建制共和黨 vs trumper)

好多蛇

仆街依家個面 好多綠蜥 有班仆街放生搞到成個台灣都有

點解IRA可以殺到英軍同建制武裝遍甲不留？

而家好好多了，我鐘意郊區，所以接受到

左膠下下都要畫面靚
又話出血畫面會俾國際覺得暴力
不如靜坐唔好做嘢 夠哂和平
睇下政府理唔理

即係鐘擺理論 一二戰嘅反右傾 鐘擺由極右變向左
全球化下加速所有process
一個世紀後變到極左blm 逆向歧視出現
當鐘擺去到左邊盡頭嘅時候 又會變向 右擺
只係睇下到底係大規模戰爭定某一股極大力量出現平定混亂

鐘擺係平面，黑格爾式辯證法方向係向前

台南好似唔洗咁貴
一球買間放租好過買領展
仲可以去台積十四廠做

年尾仲有TSM股票B仔

唔開市呢到啲討論仲精彩
平時九成都係叫春留言

留返係香港算啦 拜登上場台灣都唔會有好日子過

其實我覺得好大程度係因為英國始終係文明國家 做到太絕會比西方國家搞同埋下幾屆唔洗選啦

但IRA都係英國統治長大，點解可以咁好打，軍備點黎？

Ireland其實點解獨立到？又窮又冇錢，軍備點黎？

望吓獨立戰爭係發生係咩年份先

到底一個人一世可以經歷幾多次回歸

睇過話因為新科技園台南炒起左樓
三年升40%要打樓
見到嚇到瀨屎咁都叫炒起

因為你係支那仔

同意。美帝相對有調節機制。不過要時間

黃台之瓜一樣意思

IRA 有支持者海外籌錢。佢地真係對準政權搞英軍

想賣晒啲TWTR
但為啖氣又好似好戇鳩咁

台南係似錦田市中心個d

南科同高雄係tsm 新廠地點。加埋佢地供應商要去埋。潛力好大

我睇台灣呢幾人工同通脹會高

有賺又有其他好股買咪走囉

假日 BITCOIN 繼續升

假日賭場

再三須慎意，第一莫欺心。

金銀跌到pk

美國國務卿篷佩奧取消所有美國官員與台灣關係的限制

臨走都要留低d蘇州屎比下家

係，但到底台積升得快定新區嘅樓
諗到d點我覺得好似買台積電仲安全

Twitter 真係仆街既極致

台南日治前係台灣舊都

Twtr本身都business model 一般㗎喎
無trump帶起佢無今日
遲早antitrust section 230

睇你邊到人
香港投資者咪唔洗
美國conservative咪應該😀

應該要4年後

退休先好去

兩黨都想搞㗎

錢賺唔曬 實有其他好股
條氣唔順咪入其他 又唔會得佢升

Tsla爆炸
大家準備put未

Fuckbook奶到雪雪聲唔知係咪都仲係不生路

Dem 岩岩先逼完big tech表忠
我估唔會搞住

等睇黎緊10年被右翼反噬

台南應係有記載的最早開發地區
日治之前係荷蘭時期有安平古堡, 清代的臺灣府城

Twitter 四五年前死死地。侵侵幫佢唔小。

宜家侵落台 即刻反面。同埋Big Tech 咁去ban Parler MeWe完全係主觀無法律理據

仆街FB要人opt in WhatsApp 但歐盟地區又唔洗。欺善怕惡

美股泡沫幾爆破

唔用WhatsApp，轉用Line？

睇到Mark 哥係咁屌鳩班Anti-Trump supporters 睇到好爽

啲人喺度問屌完未，可唔可以講返股票

Signal

btc假插 d人只會不斷撈底 插唔到落去

Download先

陳茂波：有市民建議加稅

個市民咪陳茂波自己

邊界係香港貴嘅原因之一

連巴士都冇部嘅垃圾地方

我地市民都賺夠 想俾政府賺下

買twtr 買sq唔好反正同一ceo

Detroit化

Btc一日繼續升 個市都一定繼續炒

LBRY有冇人用

過去住唔買車都整架電單車

BA又要跌幾多

點解會跌
因為架舊737？

香港爆架tesla, 聽日應該上900

咪姐同加拿大一樣，落超市買餸要揸半個鐘車

你call 咗未

無，所以窮

填緊海

佢哋兩個升嘅原因一樣
但唔係btc 所以股升

正想講無咩人建議 LBRY 替代 YouTube

That’s what I mean

用緊web版覺得幾好

唔知會唔會收股息稅

其實上年腥趕01已經吹風話香港應該要收股息稅

港女88

大貓fair price30

買澳門係蝕本生意

chi na 化

就算無邊界都係同文明世界接軌嘅地方

ambush, terrorist attack,

明暗

證明左畫面唔好睇先有效果

從來要令到人驚先有得談判
唔係用畫面用鏡頭人地就會受道德感化而選擇談判

BitChute 唔係多人啲咩

ドM？

你哋講嘅嘢好危險

其實係youtube 的收購個霸權係咪相對弱

香港班左膠同香港人唔明呢個道理

打機學翻嚟
call of duty

代價問題，香港人根本就唔覺得問題大到要值得咁做

明既會有
但香港人條命咁珍貴
呢d野唔會用到落香港人身上

純粹見好多台灣 YouTuber 轉用 LBRY

談判係要示強, 唔係示弱
用埋D苦行跪地畫面靚邊有人會理你班廢人

打得機少

可以走埋D收息股, ALL IN 美女了

cod cold war 非常之redpill, 完全係講緊今日美國

現實比遊戲更離奇

香港人抗爭成本太高
人地無飯食 爛命一條
香港比人搵果班前線都係成本最低果批
Sad but true

好美國咁，全球徵稅
一日唔取消香港藉都要咬你一膽

偏偏香港最爛命個班係最藍漁農界/工人個班

收息股沒日,到時可能個個變送紅股同回購

試下佢地無工開
唔係為民主 而係為飯碗

民主 自己 係高層次既需求 對佢地黎講可有可無

好巴挑戰cctoy
發生咩事
係咪好巴有心事

邊度?

無 見到d人on99 去導人向果

講得岩
香港全部人都將生活質素
不斷令自己參與一場跑唔完既比賽
跟住就會話生活好難 飯碗好緊要
跟住就民主關我撚事既心態睇抗爭

大紀元個post

港共比漁農界/工人大把津貼, 點會係爛命

以為你係咪有心事
要搵cctoy拎快樂

贏梗都好挑

向果唔好咩

最近有D 無聊 所以去時事台挑機

佢地批鬥APPLE 我要叫佢地STOP

True 但代表香港人既聲音=只有 共諜

我想睇佢地崩潰個樣

不如推薦多d好書比我

最近無咩書好睇 無野做可以睇下老巴堆letter to investor
仲有望下佢做investment decision 有咩考量 幾有啟發性

岩岩睇左段片

論民族性 香港人係台灣不住民下什麼都不是

bookmarked

禮拜四TSM

香港最鐘意嘅係絕食同罷課

而政府表示你哋最好餓撚死晒同永久罷課

好人一世平安

其實老巴依幾年做左好多靚DEAL 但無咩人留意到
佢17年 入左加拿大HOME CAPITAL 38%
依家賺左成3倍有多

d少年股神

巴老睇好隻STNE 巴西版SQ呢排都升左唔少

少年股神會覺得廢老都係阻住死球轉
當佢無可樂飲就死硬

SH good equity

牛牛有得直接睇老巴持倉
直接抄2020年其實都有唔錯回報

津貼咪就係攞黎塞著佢哋唔左咪反9佢

講真 老巴個STRATEGY 係買現金流強勁GE股
之後小注垃圾 破產股 拎ALPHA 依堆野好多時唔係個investment portfolio 入面 所以你唔知佢有幾賺
佢08年 做10年Burlington Northern Santa Fe, sp500 SP 同埋入 SWISS RE美銀 preferred stock 先係經典VALUE TRADE

係相反
政府睇死你地終會食返野，終會返返學
然後班五毛就無限放大無限恥笑
政府又贏一仗

佢最賺錢個D 係investment portfolio 係睇唔到

...
現時政府主要稅收收入包括利得稅、薪俸稅、印花稅、賣地收入等，當中莊認為政府考慮加徵股票印花稅的機會大，他亦建議政府可考慮這樣做，因為股票印花稅現時稅收相當低，形容是「無痛稅」，且稅收對象主要為基金及機構投資者，「加稅唔一定直接傷害市民」。

現時港股市場股票轉讓時，買賣雙方均須分別繳納每宗交易金額0.1%的股票印花稅，莊太量說：「即1000蚊先收1蚊，來回都係收兩蚊」，「即使收double（雙倍），1000蚊都係收4蚊；以港股日均成交額過1000億計，一年（稅收）多成幾百億」。

莊太量續指，若加徵股票印花稅，料證券行開初會反對，但他認為長遠不會影響港股交投量，因涉及每宗交易「太少錢」，可理解為「無痛稅」，散戶不會因此而減少買股票。

...
陳茂波曾提不可排除開徵消費稅

莊太量直言，若政府冀「一次過收幾百億稅」，最有效是開拓新稅基，如銷售稅或消費稅。惟同樣考慮現時經濟不景，市民和企業同樣會「反枱」，加上只要一開先例必繼續徵收，長遠對本港一向以「免稅購物天堂」見稱的旅遊業影響深遠

...

果果有咩好批鬥
年年穩定升幅

BIGTECH 係DEEP STATE 下架PALER (唔太識串)

見你係咁開post

其實唔係得ARK系先會特登比你睇曬portfolio先咁多人like咩

censorship呀

果班cctoy分分鐘用緊iPhone覆你

原來係呢個
咁矛頭都唔應該指向蘋果

呢單野之後根本全部big tech一樣黑

「基金及機構投資者」
咁mpf?

GOOGLE "13F+XXXXXX"
XXXXX = fund name

BUG

包埋架喇 應該d證券行 間接加你手續費呱

MPF真係濕鳩黎

但最近叫人唔好用fb轉用個個paler唔識串 係劍橋分析老細開 出名偷用戶數據再幫人推假新聞仲同中國有關笑撚死人

我觀察到最近有d有心人 有意無意discredit 美國選舉

劍橋當年

示範咩叫瞓係到賺錢

coinbase傳聞一月ipo，有冇人知幾時？

但佢基金表現長年跑輸指數亦係事實

等緊第二隻腳

佢主要投資你係睇唔到 除非你打開巴郡個income statement來睇

13f咪睇晒

無上市都睇到？

利申：穿53個半已沽清，圖好樣衰。

下好巴你咁有經驗都唔知13f係咩

無上市唔洗申報，但年報可以睇到投資部門既賺蝕
冇記錯19年都係跑輸指數

我意思係佢賺錢d deal都唔係13f呀
你睇巴郡 你唔好睇佢買咩股啦 你要睇佢income statement

呢樣係第二o的業務wo，同佢既股票基金無關
o個o的deal唔會公開細節，最多由新聞知成交金額同埋年報睇賺蝕

契媽系列只買arkk arkg
有fb同twitter份果d真係唔撚想買

出面d tsla post多到有d煩
洗唔洗開咁多個post去吹奏tsla

咁都叫多
你知唔知爆上拆股個下出面9成都係TSLA

咁多post就知咩事啦

tsla升就等於山係石頭海係水一樣 基本野啦
有咩好吹奏

見到都唔開胃

依個比喻好文雅
平時聽你阿媽係女人多

高J 嘅要圍爐取暖，你唔會明

而家太多跨性別人士 丫媽已經唔一定係女人

ARK (itself & invest ->Btc/tsla)
中文報紙, media, youtube 全部都講來講去個三幅被
成個月重覆重覆又重覆

市勢不利佢啲資產姐
佢果啲野都可以用折現cash flow
計到每年大約回報
依家市場水太多 借錢息又低
佢呢tpye無成長股吸引係事實

是旦一隻Saas一年都幾十%增長
佢堆野可能複合增長好幾年先有咁多
雖然風險高 但依家連垃圾債都有政府包底
發到債就好難破產
個個都借錢去加大個資本開支去增長
就算apple果啲公司大把錢都係發債攞錢
最多用來buyback 總之唔借就傻

不過到時Fed一收水
債卷無人包底
公司係垃圾既話就唔會咁易發到債
同時市場息口回升
到時無新水 景氣又回落 估值就好易支撐唔到
市場就會偏好返保守資產賺息差
民主黨上任後玩大泵水
其實反而仲擔心通脹加快
逼Fed搞到提早收水

開頭以為twitter係好公司, 估唔到今次都咁仆街

cctvb 假新聞台 日日都係咁loop 美國國會單野

執到寶咁

醜化美帝不嬲係中共國策
以前就日本仔而家就美帝

無市睇好悶 有市睇即係要7點起身

開龔成post對沖

聽日數淨底幾錢

無得咁賴個市

Baillie Gifford AUM無咁高，但一樣係超大户
照樣每季跑嬴指數

好明顯係巴郡既股票策略出左問題

冇，呢啲就算避開左都避唔到冚產

而家沈大師係咪風頭已經比龔成蓋過左

想問IB係無cash既情況下，可唔可以借錢再轉返去銀行戶口？

剩餘流動性果度仲有50K

仲有唱衰移民

唔唱衰點做標竿效應

基本上唱邊樣就係佢想禁樣俾人估到哂驚咩

ETF好難避
除非完全冇佢嘅成份股

ARKK 十大持倉我一隻都無

Report: Packaging Issues, PS5 Demand May Be Hurting TSMC Production

Reports from fall, 2020 suggested that TSMC was working through a shortage of ABF substrate. ABF (Ajinomoto Build-up Film) is a resin that insulates modern ICs and resists expansion and contraction based on changes in temperature. Connections bridging the gap between the nanoscale (IC) and millimeter-scale (packaging) are made through an ABF layer, as shown below:

見人share, 原來味精廠都關hightech野事

呢條友真係視錢財如糞土

連郡講左1年，契左十個月

arkw呢?

咁係人都知佢成百年來投資哲學
就係計cash flow折現去估公司幾錢
唔會買估值好高又蝕錢既野

依家一間未賺過錢 一直負cash flow
既公司都發到9.5%厘既垃圾債
佢金融海嘯時救高盛優先股係10%厘息
再加埋可換股條款

只要佢一日仲堅持佢果套
咁佢會出手買依家啲估值既股都好正常
老實講買成長股就會買ARK qqq啦
買得巴郡就應該知佢run咁多年都係咁
如果有一日佢轉曬買成長股 先仲得人驚

頭十大持倉都係一隻都無

我都係, 全部都係星期五晚走晒

連郡上契個陣每日成交額得50-70萬股到
依家5-7 百萬

我玩個時先40-50

我係直頭無買過
講真 ark 個堆我相信一到Q4 ER 就會血洗
除左Tesla
有得炒好炒啦

GraniteShares 3x Long Tesla Daily ETP (3LTS)
IB 有, 發達唔洗多謝我

發達機會又有了

GraniteShares 3x Short Tesla Daily ETP
Value per ETP Security as of 07 January 2021 $0.00773801

龔成老師：

Tesla是一隻潛力股，與比亞迪（1211）一樣，我都是對佢前景正面的。

不過，Tesla在估值上就更加難，業務更波動，現金流不穩，資金風險方面較高，這一定會帶來風險。因此，這類股可以長線投資，因為是潛力股，但只能小注。

BTC 今個weekend 破唔到頂???

豬死了

發達睇呢鋪
Yolo等爆

跳樓機既感覺

想買

我入個陣55
一路升一路追

TDOC應該有得升掛

想契媽變臭雞?

上次試過搏work嘅er豬到仆街之後, 以後都唔會再玩er

搖滾樂手Ariel Pink參加1/6集會支持特朗普，遭唱片公司解除合作關係 !

衰撚過香港

終於肯回下

short call 入short
基本野

新手唔識呢D

我又無買過佢契咩媽

cls 咁既product 都有

當BB 20蚊之時就係屌打契媽之日

咁夠膽short TSLA?

黑田巴 I smell money

血洗40%再升都得架
10-11月都試過啦

呢個抵買

買返幾千股

想put

IB見到有
睇吓位小注玩吓都好

Cathie wood咁識貨 遲早買

又要去返indie underground既時代

一定BIG SHORT 一次先
上次都係

真係跌到400蚊無咩人敢接
9月時TESLA跌到320得加洲巴敢ALL IN

想put +1

有bubble 唔short對唔住自己

貪玩當玩下六合彩姐

仲TSLA 到我地NIO 世界
準備全倉NIO

正常嘅
我自己想係鍾意買ath 嘅股
自問冇膽色買down trend 股

TSLA跌一跌ok？

你隻AAPL繼續磨啦

年中趺過幾次
你有邊次有入貨?
拆左之後試過趺穿400
咪又係唔敢入講經咩

695－>640有買

當Hyundai死

血洗完都未升過，應該都係等依份ER姐
契媽係咁入，應該ok掛

一係買樓 一係跳樓

aapl 唔比人收neb

買tsla不如買

NEB 是什麼?

唔磨走老散 點爆升

大家all in 2800未

ER完左升到140當佢贏

Michael burry 但想aapl快啲升多啲

Tsla 之前未突破都比人屌臭雞屌左幾個月

果果等er準備爆升同時帶同埋tsm一齊破頂

沽哂全倉果果all in先

National emergency broadcast

大家係咪唔興做hedge

幫幫手唔該

【直播派嬲】萬千嬲嬲頒獎典禮，我要TVB執笠！

咪玩啦派嬲
你仲入去比HIT RATE 佢冇事嗎?

我果已經磨撚左四個月

就黎食得啦

明明應該係唔應該理/禁佢d link加hit rate俾嬲有撚用,一陣又話幾多十萬次點擊

10k細細地健康注買nio得唔得

中美角力｜高盛摩通大摩424隻恒指輪證齊退市除牌 「恒指成份股有中移動 美資輪商無奈避險」

旗下合共424隻與恒生指數掛鈎的牛熊證及認購認沽恒指輪，最後交易日期為1月22日。

你又唔想我睇TBB 但要搞佢頒獎禮 係人都知佢個頒獎禮造馬 咁你嬲唔嬲有咩關係

諗番起上次er跌到閪咁就有d淆

Rasmussen

即係好快港股無人玩

係要搞佢啲金主廣告商呀
成功例子如下

為左佢無為而治左兩個月

Tan日日賺

唔會啦
到CHINA JOE 上台出返DOUBLE 咁多隻

我有follow佢twitter
佢係選舉前已經話trump民望高
詳情係點要睇佢點做research

1/23就會掛返牌

好巴大勝而回

佢最深刻係2016年個陣唯一一間poll估中
今次都係好準
佢話approval > 51 咁都真係幾癲

點解得IB先會有?

link？

訓教,打機同打工就是最好的hedge

出晒水

精神上金錢上肉體上都要hedge

不論藍唔藍一早都應該執笠 垃圾TBB

一股等於佢地成半個月人工

因為佢係親trump ge民調機構
你睇佢個twitter會知佢傾向係點

不過連登無人會理 岩聽就會post 唔岩聽就ignore
咁樣唔健康

利申：長期follow全部poll

ptgf=槓桿
4p ptgf=3倍槓桿

london listed etp

TSLA 暴跌指日可待

好快股JOY 唔JOY 都 調一調

做g=用身體做槓桿

果果磨到變果蓉

tesla拉足11支陽

我準備全倉孖爆同佢死過

20/1 前吹到咁恒侵侵最後反擊
有無巴打真係有因為咁樣落hedge

等呢d散戶借曬錢孖爆入曬場就係時候freefall了

佢又無錯喎
輸下錢咪識
好似石仔咁 執咁耐先明白sh既奧妙

你信？

佢係金蘋果 唔會爛架

tsla + option
近30年(shall be史上)最大volume positive gamma trade

聽日tsm 118 佢就會sell

屌你見到都覺得癲
614直上900

不如講下
得返佢一個人 仲可以點反擊？

有貨咪唔癲

得幾股都要恐慌
真係幫佢唔到

但係佢好似執咁耐都唔明

敗燈死咗

無貨呀屌你個閪

人地有八達通你有冇先

tesla冇得孖好多

我大太陽能有無支持返10% position先

明左啦 (一個禮拜）

仲有時事台手足 好似係

連EMAIL都被人封鳩咗
仲有得反擊大把巴打陪葬

8%果日走左了
唔夠信念等上車

話說依條友堆銀都未返家鄉

連登手足 一個打10個（網上）
唔驚 佢地好快勤皇

講起上來楠哥隻旗艦妖股都升50%了...

孖到幾多孖幾多
free money唔係唔執下話

開放式問題，無既定立場

咁起碼好似大紀元咁
係美國開間傳媒 請到pompeo上嚟先再講點幫trump好嗎？
一係覺得reddit 有問題 就開個美國版連登 又得
以唔係係香港度不斷討論 係咪想美國人用google translate連登？
不過 最後只會話太麻煩 不了

講起妖股
點解人買妖股我買妖股
我隻fubo日撚日跌

TSLA好似按到60%

你預1.4倍左右
利申之前孖盡過
如果有得孖5倍發咗

你學做吓堆YOUTUBER
係YOUTUBE 牛牛 連燈日講夜講先有跟你炒嘛

條柒頭睇錯曬市都有fans

我地PAPER TRADE 都可以PAYME 啦

其實楠哥係邊度人黎
佢啲口音好撚好笑

香港人

救命

$fubo 依隻其實fintwist, twitter 都好熱
但夾唔番起
又係轉手率過100%

市夢率唔夠高

所以而家先買TSLA d人 輸身家都由鳩佢
咁想一朝發達 又唔諗下可以一朝發達ge 野都可以令人一朝破產

當然啦 佢地更大機會發達多過破產

CRSP同NVTA二揀一揀錯左NVTA

仲要份guidance靚仔都抽唔返起
我都唔知道隻野發生乜撚野事

要超好多先吹到個故仔出來
一般達標無咩用

都冇輸呀

如果佢地坐得定就笑到最後

事實好多人都係到時後連跌幾日5%認輸離場發誓斬手以後唔玩美股
然後過多兩個月儲返錢第二隻爆升又再入場輸多次

arkk is monster

上咗標普其實我唔期望佢會再出現9月咁一日可以回調20%
大把基金接貨

可能推兩口未日Call就爆機

同EV 車廠合作
係架車內置

個個忘巴 新人殺手上身

而家trump 要反Cup 到 係需要神蹟等級ge 奇蹟
如果真係做到 我真係信trump 係chosen person

呢個真,實在太多人一跌就搶,根本想像唔到會有咁多貨派到佢大回

陰跌3日都夠
TSLA 換手率係高到痴線

推人玩short call tsla仲好啦

遇事不決short 15/8 1000call

好巴你講嘢好正，串到cctoy一棟都無
Cctoy遲d可能會眾籌開間tech公司去對抗美國big tech

跌番695 都夠做死好多人

落番$400 pleaseee

唔駛有貨
零成本
即刻收錢
穩贏到難以置信
根本美國版2800

Naked short call tsla
係你穩健投資首選

我準備又開POST 串佢地
佢地除左負皮同屈毛 其實咩都做唔到

我數鎂咪得

學生股神孖爆炒輸要落海做嘢

好多新人

期待升期一

早入場果d唔會仆街既
呢幾日開戶口入錢果d真係睇路
隨時一入就回

有無link睇下？

屌，真係發達靠今鋪

Free Money

tan回110, me十個屎忽都唔掂

我相信好多人都唔知Tesla 點解值咁多錢 大家都係買個信字 個價上就買架啦 理得佢賣咩

咁係合乎人情 但認真討論區就做下認真撚
我睇有幾樣野
1. 全世界最多Autodriving data —> robust auto driving AI
2. Efficient energy application algorithm
3. Lithium ion battery technology （其實都唔係勁Panasonic 舊電好多）
4. Carbon trade deal

佢最值錢呢幾樣野 得返AI auto driving 未擺上枱 仲有幾多夢想可以賣呢

老散:Neuralink Starlink SpaceX

一齊期待

你個名

無賭局好難討論落去

呢個價絕對係買緊auto driving system夢想，如果可以第一個跑出+無事絕對係值呢個價但係一爛尾就。。。

無ib無得參加

有幾多個人Join左雷公會然

呢d 都開賭局我不如直接入TSLA 賭場賭
理性分析同市場非理性行為（價格） 係兩樣野wor Ching

唔知幾時到level 5

呢個真
玩呢D賭局不如買TSLA leap call 咪得.

唔明點解而家入埋SP500 IB都唔release多少少出黎
仲係1.25

除憶詛咒（拉丁語：Damnātiō memoriae），或稱為記錄抹煞之刑，是一個拉丁文詞語。按字面上的解釋是「記憶上的懲罰」，意指從人們的記憶中抹消某一個人的存在。通常對於叛國者、或敗壞羅馬帝國名聲的上層人士死後，經由元老院通過決議，消除特定公眾人士的所有記錄。對被加上除憶詛咒的人來說，這是一種比苦刑、死刑還苛刻，是最嚴重的恥辱。

轉貼PTT

我最近有在關注的幾檔

1. FUBO - 有板友在推文提，我後來研究一下。他的可能性不小，但目前毛利率低得誇張，上季財報沒看錯的話只有16%，去年同期是0.5%(???)，估計是很大一部分的錢都拿去買(投資)獨斷合約了。我目前不知道要怎麼看這個公司的未來。

週五在我的賭博帳戶裡買了一點來觀察，成本價約27。我目前看不出他的護城河在哪裡，為什麼其他公司沒辦法用同樣的方式砸錢買體育合約，或是美國幾家大型的電視網自己跳出來做(DIS手下有ESPN，CBS等等)。短期內它的IV極高，所以我不打算買call option。

2. MMEDF及相關公司 - 我2021會追蹤的一個領域是和 MindMed (MMEDF) 類似的公司，大概有四五家(CMPS等)。這幾間公司目標是把迷幻蘑菇的有效成分抽取出來製成藥。據都市傳說，用蘑菇high起來對治療各種成癮及戒斷症狀相當有效，但是嗑了蘑菇以後常常會high太久而失去正常生產力：

所以他們在研究能不能把其中的成分分析出來，來對抗美國近幾年醫療界的麻醉藥物成癮問題(opioid crisis)。如果能成功的話市場會很大，但問題是 1)做不做得出來 2)誰先做出來，所以我認為現在買進是賭博。我目前不會買進，但會持續觀察。我對生技類股沒什麼經驗，單純覺得這個是解決美國一個重大社會問題，會保持關注。

呢個真
但我當佢真係做到auto driving 出黎 到時候就唔係科技問題 係政治問題 社會問題

做到出黎唔等於做到生意 我目前睇法係 TSLA 做到Auto driving AI 但擺上枱面個日 就係TSLA 市值最高個高峰（假設佢無其他新business 先啦）

到時可能會俾全球各大城市係咁ban 鳩/限制佢

利申： just a brainstorming

開始有中同開ig story 買美股點開戶

重到仆街又易氧化

怕咩
最多咪又多一班少年股神做燃料

全民皆美股 刷鞋仔信號

侵侵

聽日tesla打個尿震800,已經洗晒班少年股神未

保值買銀真係第一次聽

好蛇今晚戰力咁高 連開幾個post

除非你呢幾日買，否則回到800 一樣大把人當調整震倉

全民皆TESLA

少年股神不止蝕不止賺

even uber之類的服務係好多地方都被壓下, 唔比做, 更何況影響更廣泛的Autodriving

班big tech 賤到連trump 14 歲仔都搞
我係中國外交部聽日就拎呢樣野黎屌美國啦

呢D叫SH

唔係啦 入sp500前嘅貨 之前吹到好勁嘅大回調我都無走

因為CCTOY D人太ON9 偏聽到仆街

講緊我？

無巴諗著今個星期走？你尋晚好似話入左少少

差小小100% 就可以放左50%

拎10蚊出黎玩下話唔定可以發達
當買六合彩

回到800其實好少, 真係free fall的話一/一日半就到位

乜鳩都升到咁, 你教我點hedge

係道德倫理問題
最簡單
撞死人係車主, 整system嗰個定個ai 負責
喺冇得楝嘅情況下點都要撞死一個咁個system係揀撞邊個etc

炒股都想知佢炒緊咩 TSLA 呢排咩鳩都無update 都可以咁升

而家TSLA 俾我ge感覺係似炒緊情緒 個種可以俾平民百姓一朝發達個種情緒

當然可能係我主觀感覺 但我未搵到其他更好形容

而家不宜沾手 買下廢老股過下癮算

早左一個星期take profit
依家想入都入唔返

無睇一排 佢呢套做乜撚

你永遠叫唔醒啲以為自己好醒但其實昏迷緊嘅植物人嫁

咩事？

收左錢就算啦

上天有好生之德 要打救佢地
另外佢地成日自打嘴巴 好好笑 唔串唔得

有冇諗過基因股會帶動埋flash storage股

音樂椅，冇貨底真係唔敢入

有冇啲08同97嘅感覺

more calls

都係道德問題 你講得岩
但呢一個問題我覺得係可以解決 有保險公司接手就得
開個AI product insurance 就得啦 班保險佬一定狗衝

炒出平價車? 定係因為月尾ER提早開車
話晒tsla係天字第一號meme stock

IB同CS 都search 唔到HYMTF

個時未玩股 sorry

非常之不健康

仲有個再簡單啲係點解啲政府會食呢個risk而唔ban尻你

夠唔夠NVDA 俾人屌臭雞屌得耐

我淨係知，一堆750 800 傻淡上周沽柒teala

我答唔到 要問d人點解入TSLA先知

人命唔係$就可以解決

我都未
但我見啲人有啲似我老母當年08嘅感覺

升期一會升

我諗amd抽上110 ,nvda又未vcp完

咁大市值嘅順風車好少有

買TSLA 唔洗分析，等於買nio 咁，你有信念就得，係買vision

唔睇好，目標價30蚊，但重倉

人命先易搞，等於美國打 vaccine 唔肯定100%冇事，但咪一樣全民注射，錢解決到就唔係問題啦

身體很誠實

回一回健康啲 如果唔係嘅話好risky

講姐
之後都係左膠掌權 口講一套手另一套基本啦
係佢地實際操作中 唔係撞死達官貴人點會唔係錢問題

Autodriving 嘅倫理同vaccine嘅倫理比較
最簡單
一個非自願，一個自願
已經冇得比
連登仔真係好低質
講嘢前都唔用下腦先

女巨人?

磨一日已經夠啲call 收皮

好正
發覺呢一兩年都多左呢d concept 同股票出現
會唔會係因為多左散戶出現令極端市場情緒更常出現呢？

如果你未tips就建議唔好join

係 但呢套衫唔識欣賞

Tesla跌10%真係食生菜咁易

根本tsla本質就係大升大跌

好難講係咪自願 而家無人知第日auto driving 點行
可能係劃一個zone 出黎俾auto driving
出入zone ge 人要自願接受risk
咁呢下都係自願性質啦 咁到時撞死人咪一樣係金錢解決

Brainstorm 最緊要講明自己想法ge 前設

用得auto-driving 簽哂 agreement 責任自負咪得，會唔會係你唔用腦？

媽咪麵話全倉牛
大家good luck

Aapl 唔係賣電話(device) , Tsla 唔係賣車

因為如果睇番revenue, profit 個分佈 (even growth rate)
賣電話(device) / 賣車 完全discount 唔到嗰model出嚟

所以要將一啲minor 業務嘅revenue / idea growth (services, auto drive)
放落去過 valuation model

有冇link

班數佬做個model 個陣會唔會覺得好諷刺

新冠肺炎︳末期淋巴癌患者染疫4個月後腫瘤奇蹟消失 專家：病毒或觸發抗癌免疫反應

#152

美女定港女呀？

37.8

market always correct

其實TSLA 唔只係賣一部車咁簡單
軟件 （machine learning + auto driving + chips +vision rendering )
硬件 （車）
能源 （電池）
仲有汽車配件，影音娛樂

係挑戰緊全球所有會用到車的行業，例如Uber

橫行到出40系, 然後又產能不足繼續520-530

曲到圓
btw 綜合能力幾好

要佔比少的業務大升

1000應該好大沽壓

BTW 點解覺得TSLA 會跌?

又可以拆股

大家可以睇下$IGV幅 yearly chart
D陽燭靚過$QQQ

睇吓militia group 撐唔撐佢囉
你真係以為佢係零號召力？爛船三根釘呀

短期唔跌咩？

咁坐Tesla 的士咪要簽生死狀

因為佢升得太誇張

無諗佢會唔會跌 係諗佢因咩升到咁

純粹想知點解係咁唱淡姐 我只可以話 我會等到佢消耗性裂口 之後去PUT 9佢

當你信美國制度識得自我復原
就唔洗hedge 啦
反正最尾都係升
除非美元崩潰

到時會有法律配套+保險識計呢啲風險架喇，我唔覺得會因為人命倫理阻礙到科技的發展

坐，跌四成都會坐

volatility 咁大, 指數我都睇回調

除非支那出政策搵tesla出氣
否則短期真係難回
個個唔買股票既都話要買tesla
個個密密接

次次係整數位都磨一磨，隊穿佐又爆過

歐洲佬搵TSLA 出氣都未到中國搵TSLA 出氣啦

佢同石仔一樣, 一棍打落去penis sell左以後唔玩美女

一隻咁靠option + Momentum 的mega cap
講基本面就嘥氣
有貨嘅咪可以諗下減少少, take profit, BTD
我覺得IV & SD 未去到極高極高(比起feb, july, sept 2020)

佢同豬閪有仇？

下星期一tsla 900
下星期五 tsla 1000
短期除左配股睇唔到會跌既原因

波音會唔會又大跌

why dont delete twitter?

好奇問佢嬲FB原因係因為覺得就係因為FB呢D垃圾由評女APP去到衝擊國會所以憎
定係不滿佢權力大到可以封總統言論?(如果係呢點佢唔係憎侵咩?)

elon撐trump梗係憎豬閪

Tesla stock price is too high imo

tsla only goes up

Twitter Paypal 黑幫自己友呱... 但我覺得paypal 幫有自己小圈子

佢同Bezos 係幾乎對立，政見上

喺Tsla度賺到啲
而家想放少少，轉買spacex 相關嘅股票

BB點睇？
見spacex 有用佢個qnx

hey look we got a live one
🏳️‍🌈🐻

佢係左定右

真係一個argument 就可以搞掂晒嘅話
咁gene 都係個科學家話所有後果都肯攬晒上身就乜都可以做？

原來得1.25

冇啦
我覺得第二時gene editing 會合法

個自唔自願係俾人撞嗰個
佢講緊嗰個人命梗係講緊俾人撞嗰個

垃圾

抵死啦block人block得咁開心

咁我繼續持有Tesla

BB 船長係到

如果目標係持有到spacex 上市有冇問題？

無問題

摸頂巴幾錢有position

7.84 重倉

終於可以見到豬閪條仆街有朝一日會仆街死
全球最大信仰既elon papa都要杯葛fuckbook肯定有得搞!

真係要計中間偏右啦,佢撐侵但一樣會奶共

佢tsla 只係用來幫佢火星夢搵資金

肯定炒到飛天
同埋spacex上市tsla真係有可能會走一批資金入
到時tsla先有可能大插跌

應該下步合拼哂所有公司
再張現有tsla 換股去x

咁佢del twitter未

咁聽日搶買tesla先

佢用twitter 來控制股價
你估佢真係認真用咩

[正視聽]話Elon Musk奶共既入一入黎

格sir想你定義返清楚先

無睇到革蛇個po

邊度睇到呢個消息

談判係要咬左人先，預人回，唔好做好人

Fuckbook啲內容審查真係好撚仆街
落地獄啦fuckbook

7.2輕倉 星期一減少少PLUG再轉D 入BB

上次你講果陣仲係6.x
咁快就開車上7.5
有新聞？

無 睇圖佢係要升
同AWS 合作個一下係trigger 市場value 返佢
佢本身嚴重undervalue

我都係個日之後先睇到佢

之前佢個twiiter 有人提意
佢話個idea 唔錯好似係

A great deal of evidence deals with pedophilia & child sex trafficking. Laws prohibit it from being transmitted online. So the evidence can only be brought to light in court.

You will also be shown evidence at the proper time and through proper channels about the conclusive evidence of election fraud & acts of treason by many against our country.

Perhaps most shocking will be the masterful actions of President Trump in ridding our country of debtor-state status. Our financial system is a paper fraud. Time for bankruptcy & a fresh start. Just think - no income taxes!

Good time to own gold, silver, land, etc. Real assets v. paper.

It is 1776 again. Stay tuned.

佢真係夠薑會咁玩
wetland corp咁玩

(突發)特朗普正式全國頒布同實施反叛亂法

我發覺班友已經唔係wishful thinking咁簡單
而係共產黨果隻滲沙子 係咁出fake news黎搶fo想人政治疲倦

有冇人知美國翻翻去金本位會點

高你4毫 我信仰比你高

到日後有真野就客易discredit人

係咪fake new就最尾先知
平民一定收唔到呢d風

依家先知咩係cctoy班人先咁on9

上年11月 信 我就話ok
比人老點到今年1月 仲信真係on9

奶共唔係解跪低咩其實
依家好似關鄰國事就自動link去奶共度
即係你話啲歌手玩weibo post護旗手
呢啲都明 但elon musk點奶法
除咗開廠之外

唔知啦
控制唔到既野唯一都係食下花生
保持每一方一個距離算

會唔夠錢用囉

所以我唔睇呢啲，反正唔到我控制

總之搵支那錢就叫奶共架啦
遲下買美股都奶共架啦
因為支那係最大美債持有人
一日支持美國=支持支那

幾年前有條 on9 仔信 right wing 白卡 post 走去射 pizza 店
最後要坐幾年監

同上年放煙花廣告一樣
03年果陣放一次爆sars
跟住上年一放就武肺
可能一直世界就係咁瘋狂
只係我地係平民同農場入面d豬一樣

求連登唔好反 一反又燈

放棄得金本位就唔會翻到轉頭

政咩見
係之前spacex 同blue origin爭姐
跟住佢兩個隔空互寸

無錯
點會行到翻轉頭講真
咁全球鏟都似

揸緊信念 1月20號大奇蹟日

Section 230 點都會改

Here's what could happen to Section 230 – the internet law Donald Trump hates – now the Democrats have both Houses

話說支登想推幾兆紓困
仲癲過侵
美國咁印錢法真係唔驚收皮？
歷史上幾多帝國因為印錢而滅亡美國班金融佬唔知？
當然佢地敢咁做因為美元暫時仲係霸權
萬一將來所有國家反枱唔跟佢玩點算
唔係堅諗住自己有能力打全世界下話
更加咪講自己國債成二十兆冠絕全球

侵侵無得翻身架啦, 咁樣比人夾擊法, 雙拳難敵四手

即係你想anything but china都明
但唔係做支那生意就叫奶㗎嘛
好似Google fb咁自閹去迎合市場呢啲就柒啦
雖然最後都入唔到

Ching
個世界唔係圍住你嚟轉
係圍住美國嚟轉
你都係早啲訓
聽日起身返工啦

台仔高鐵捷運比架仔料跣到碌柒咁
同咪好聽啲叫匠人精神
難聽啲叫事不關己唔好上身
只係專注做自己哥part

債仔係欠債越大越惡架喎

岩岩 仲傳黑緊攪細仔

勁想fc佢 但個post唔見左 屌

咁全世界唔用美元結算點算
諗住射核彈攬炒呀

cctoy一堆fake news撚由19年開始不停帶風向玩撚到你唔再care件事,個d唔係五毛就係pr,有少量盲撐撚

佢好似一早同PayPal幫散咗啦
當時賣PayPal實際上係被迫走

投資黎
Aapl都要先賣到電話搶市佔之後先有得靠app store大賺

邊個想反枱咪郁邊個
所以佢點都要維持住super power個位，如果唔係洗咩圍堵中國真係解放中國人咩

佢6號乜聲都冇出過
不過如果拜登加稅佢份ER

全世界反佢郁撚條毛呀
一個北韓伊朗都搞唔掂
你有核彈美帝根本奈你唔何

點會全世界反佢
佢拎部分印出黎既錢去買起幾個國家做打手都夠啦

美軍最大阻力係美國國民同國會
你試下放權任打
唔用核彈都可以幾星期內成個北韓唔見左

稅就加硬
劏房波都要加
美國點會唔洗

咩叫金本位

On9
講到美軍唔驚核彈咁
係就唔洗理北韓由佢射啦

睇好佢同starlink 日後既連動同發展加太陽能果範

再講美國打仗理乜柒國會同民意
打伊拉克美國人屌到仆街啦
布殊咪又唔理照打

加大公司稅我TSLA又嬴
無錢賺玩環保津貼 隨時交稅交少過以前

TSLA ER 一向都靠 carbon credits

google la

美國最需要一個奧巴馬形既總統
日日演講大愛大愛然後背底兵照派
最好反埋共就perfect

加洲佢都話走就走 你加 我連總部都搬撚埋走

我記得上一季靠carbon credit 之後就暴插

聽講唔係係假AC

睇好BB既係對個QNX有信心?

都係80蚊姐

Elon musk錢同成就都屌打光頭佬

跌得50蚊仲要之後幾日就升返

一早估到dem上場會狂印 1月5一贏未上台已經推應該係2萬億+全民$2000

上次9000億 今次個市又要升幾多

佢咁印法我真係要了解下Btc...

btc唔難明
但真心被推高係因為人人都用佢做hedge

我都有咁諗 starlink 成熟後 市佔最高既Tesla就有專屬既網絡去運作個fsd 個合作大把水搵

仲未計starlink可以搶晒非城市城區既網絡供應

都係個句 快d ipo啦

即係假設鎂金改番金本位，就要制定番一鎂金換到幾多嘅黃金？ 所以美國有幾多鎂金之後可以印係depends on 有幾多黃金儲備？ 金屬價格會升，股市會跌？

而家btc唯一可能會大跌既係有大國出手搞btc先得

搞條撚 個個屌完 就愈來愈多人用... 根本唔會規管

今晚變左cctoy戰狼

五毛

啱啱初試性感各至入咗$500 btc同eth
仆你個街張hsbc red卡買唔到

其實人類係咪永遠只可以喺資本 共產 社會 福利等等主義之間爭嚟爭去

今個星期有幾隻大 IPO

我想知可以點搞
個個都搜下部電腦？

我諗重點唔係差人幾多錢, 係income同interest 個比例.

China Joe會令你揀都冇得揀

Matrix 咁咪唔洗爭

no
可以核戰後 返去石器時代
真正無政府 去社會化

透支將來既野
你明我都明
火中取栗既全世界版

我好配服你一早察覺, 但果隻熱狗式既眾人皆醉其實好趕客, 只會將自己推向偏鋒
你都知風向不嬲唔會只撥一邊, 左一句CCTOY右一句波台狗, 睇得最開心只會係共產黨